鄧小巧新歌「雲吞」好高汁

愈聽愈感動好高汁
支持小巧

真心唔錯 把聲好靚

鄧小巧真心underrated

估唔到連登有人聽小巧

咁大份都叫小巧

明明係香港人
講嘢硬係有鄉音咁

佢live水準都keep到 呢樣好緊要
不過呢首普通啲 個人鍾意四大發明多啲

講佢食雲吞食到咁小巧？

四大發明曲風好正
呢首係覺得歌詞嘅意思好感動，加埋蝦頭拍mv，成件事都好touch

呢個真，希望佢有音樂會或者演唱會

和好 都好好聽!!!

佢唱嘅歌風格都好特別 就算live都唱得好穩聽cd咁 好想佢紅

唔太明mv講乜

芭樂 重陽

唔知點解副歌會諗起零時零分

蝦頭黎既喂

有冇麥精

個mv係搵蝦頭拍有咩問題

小悲觀

根本長期都係KEEP住高質
除左半杯水

好鍾意芭樂！

半杯水有咩問題
次次唱k必唱

新碟wyman包晒全部詞覺得麻麻
都係曲同埋小巧演繹搭夠
徙咗雲吞同芭樂個曲
希望小巧快d儲夠歌開演唱會!